สินค้า angular
list
ตารางแสดงสินค้า ชื่อ หมวดหมู่ รายละเอียด คีย์เวิร์ด รหัสสินค้า คลัง ราคา น้ำหนัก
form 
input แก้ไข/ลบ
back node express mongodb(localhost)

อัพเดต 20/05/2022
- หน้าคลังสินค้าด้วย mock data
- ทำ routing เบื้องต้น
- กำลังศึกษา/ออกแบบและทำ CRUD เชื่อมต่อกับ MongoDB

